我哋仲要捱打到幾時？

由721到宜家？
我哋仲需要企喺道德高地到幾時？
我哋仲要繼續捱打？
我哋仲要睇港共面口做人？
我哋仲喱埋喺屋企睇live?

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

雖然冇諗過會走到呢一步，但呢次令我地認識到好多香港人都好勇敢，敢言。

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止，用盡任何方法

香港加油，一齊攬炒，然後香港早抖！

大家等美國開會阿
睇下D高官點比人清算阿

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單,唔入T1T2(有禁制令,藐視法庭會入獄)

敵人已經殘暴虐待香港市民，又受到包庇保護。
香港市民仲可以做啲咩？

空氣推